支那假疫苗

竟然係用生理鹽水！太有愛了